究竟全盛時期既畜龍可以跑到幾快?

有冇巴打有數據?
100米幾快?
長跑幾快?
有無段練方式，等大家學習下強身健體

鍛鍊方法：練間竭跑。
無了。

剩係知佢哋跑唔夠10米已經仆街

haha

仲有自己撞番架車

衝狗盃好撚快架
唔好輕敵
唯一勝算係贏輕榜
跑遠啲先會贏

你係咪想問究竟全盛時期既畜龍可以幾快仆街?

勿輕敵。
有好多短衝20-30米都好快
夠時間捉企最前跑得慢個啲

畜龍跑得快過警車，所以先會成個人撞落去

其實講真佢地target左除非我地走得好快否則要衝實捉到
前線真係太多冇乜危機感
意識到果陣已經太遲

是

企到咁前又冇準備出手

不如企後d保持返距離好過

後面企得唔夠鬆既話，前線唔100%跑就死硬

個人覺得入少人地方佢地會有保留驚伏 食左藥成日第一個衝出去好想咬人嘅另計

上面笑佢地班人唔好輕敵啦⋯
畜龍一衝咬走幾多人知唔知

佢係欖球嗰種唔顧受傷狂衝撲低人 可以好快同無後顧之憂 (佢自己full gear甲撞車都無傷) 同100米短跑嗰種好唔同